有無人用過手足搞的台灣代購?

最近有野買
見ig有個都係話搞台灣代購順便幫下手足

有無人用過

當幫手足又覺得ok

有手足做台灣代購? 有冇ig

搵蕭生佢起台灣

收成50%真係好貴
50%仲未計運費
真係會令人卻步

support_twbro

台灣代購d產品一定要跑量，都幾難搞

見到好多間都話自己係手足做台灣代購
有冇人有用過推薦？

岩岩有朋友問咗 真係50%手續費都幾貴下

手足大撚曬咩
食水咁深 仲話同路人

有冇ching幫襯過民寄百貨？

收成五成手續費 好過去搶

最近落左單

佢買滿$500就免運
但如果買啲重嘢 唔知佢哋會唔會蝕🧐

有買過書

台灣仲有咩好買？
利申唔食零食

口罩😂

可能佢哋太忙
唔覆message
只係收中銀過數同埋轉數快
我兩樣都冇，又唔想申請轉數快

我買咗間20% 手續費

50%不如直接話搵人供養啦
你唔當一檔正常生意咁搞 點做得長